現金回贈信用卡

下個月安信張卡就無2%回贈，仲有無其他卡有2%回贈？

scsc

只有食肆、酒店有2%回贈？

嘩屌

樓主100% sure以後都冇2%?

仲繼續有

原本得返1%諗住cut卡

係
所以我申請咗simply cash

即係八達通 仲有2% ？

Citi 出左新Offer，比多1%，限4000位。

淨係玩卡都有唔少油水，
同幾年前差得遠，
希望2019 keep 住。

未來只會更加激烈
希望虛擬銀行出埋信用卡

死人百達通阻住人發達.....每個月10000 ON99

八達通

係小斯累大家既
齊齊屌小斯老母

有冇其他LOAN路可以用八達通比返錢自己

oepay 幫到你

最多10k

sad but true
屌多次小斯老母

有冇咩網APP可以八達通比錢賣返野比自己

岩岩登記左

但交左表點知有冇份？

如果Full左，個Page會寫明已滿。

大貓 餐飲2.4%/3.6% rebate